係香港做女人真係好撚艱難

大部分家務都係女人做
香港父權社會
爭取女權又畀人話R著數
西方男女平等套準則到底點R著數
唔係大波長腿都滿足唔到港男性慾既需求
我正式宣佈,香港已步入日本社會不婚不拍拖甚至買膠公仔老公既時代了

本行on9

行行唔係on9

6uo

y sd twice

屌我啱啱bug咗見到你sd咗兩次

咪扮女人啦gay佬

尷尬囉

撚有扮女人
不嬲都係男人

大部分家務都係女人做
你肯定?定你係只計50歲樓上既女性?